（心理測驗） 中國香港人特性＝羊群心理

香港9成人都係跟風
睇抄iphone就知